一出門隻貓就搞鳩間屋

我喺度嗰時都叫醒醒定定
一出門就上晒梳化書檯，近排仲要開始挑戰櫃頂
搞到成間屋都係塵都算，佢仲要係踩住個mon上去
而家完全放唔到心出門
過來人們點樣處理

放入籠

我會搽白花油 貓好憎陣味

我隻貓好鍾意陣味

佢地成日訓喺床底櫃底啲位，唔係下下都捉到

咁買返支試下先

隻貓幾歲？
貓係幾鍾意周圍爬

7歲 兩隻
肥嘅剩係搞鳩張梳化
瘦嘅就真係周撚圍爬

同意+2
一走 將我台面啲野推囇落地 之後當玩具玩
玩唔夠三分鍾 又搵下一件 飲水機就搵牙咬 之後反轉佢倒到成地水 轉個頭咬sofa 布 再唔係跑同由外邊爬上寵頂 （有三層）

終於連我訓緊都出事
成檯都係貓毛

抹乾淨櫃頂咪唔會整到周圍塵

thx